學校規定用zoom開聖誕party 2粒鐘

屌 其實有咩意思...

大家駛唔駛開？

source

無 總之班主任叫

想join,有冇link

咁樣開party
慘到仆街

全仔 唔好join

到時放link上黎比連登仔入去

有無人都要用zoom 開

有咩玩？
全部直播自己食飯盒？

話要大家傾計交流吓

黑色幽默

唉 真係on9

大家點睇

呢個時間開?

你地又有冇諗過老師都好頹
要做棟篤笑

開住黎直播扑野

佢只會識笑

諗住個日叫隻雞上屋

邊間學校咁L on9

買個鎚返黎

開zoom既時候係咁揼
話隔離屋裝修

毒撚跟隊想識學生妹

全部17歲女
啱唔啱

靚就啱